p牌仔 準備買第一架車，已經睇中左幾架二手車 聯絡左賣家 應該點做？

有幾個問題：
1. 自己唔識車 係咪一定要驗車？
2. 應否講價？ 如果講價點開口好？同埋一開始應該開咩價？
3. 約睇車既話，有咩地方要注意？真係唔識車 自己睇應該點睇？
4. 如果一筆過比錢既話，係咪銀行轉帳？ 成世人未買過咁貴既野 真心唔識，屋企人都唔識
5. 除左呢d仲有冇咩特別要問賣家或者要注意？

求助

lm

share上黎比連登仔平價下

1 保障自己一定上架驗嫁啦
2 睇下價錢合唔合理，可以問佢心目中理想價
3 約大家住嘅位置嘅中間 睇啱先好試車
4 上架無問題就落訂 唔會睇啱就比全數

2. 佢標左價，如果我想講價應該點開場好？直接報自己個價？同埋開咩價位好？
3. 自己睇車既時候有咩地方特別要注意？定係純粹望下架車做下樣就算？
4. 比全數時係用銀行轉帳？

1 搵驗車公司 or車房
2 睇你budget 講價咪直接問賣家 自己心水個價ok? 但你有誠意又大約budget內咪試車再講價
3 自己試下揸一個圈 試下電子嘢冷氣門窗 身有冇花凹 其實你對車冇認識都係拎架車俾人驗啦 所以都冇咩好注意 唯一就係唔好落訂
4 出cheque 再大銀馬嘅咪銀行過數囉
5 包唔包牌費 平時幾耐保養 返原廠保定車房 電池對上幾時換 etc

1，部車幾錢先？平就算啦，慳番驗車錢，行得走得冷氣正常就算啦，買完再拎去車房換下油俾車房望望
2，上網格下部車果個年份大概二手賣幾錢，心目中有個價位，問佢有無得平啲囉
3，睇下部車內外有無花，行咗幾多公厘，有無大撞過嘅痕積，揸下試下迫力油門打燈頭燈轉數果啲囉
4，問車主想點交收，現金定轉帳，如果部車係貴通常驗完車，落住10%訂先，轉完名再俾埋尾數
5，差唔多啦，二手最好唔好車行買

希望幫到你

2.要睇市價 好難講 其實你去車房上架果時 幫你上架果條友都會教你還價
3.正路睇下外觀内籠 問下係咪直牌 睇啱就去相熟車房上架 之後講價 落訂
4.你可以比cash ga

驗車驗到有野壞/花凹果d係咪可以壓佢價？
同埋點解唔好落訂？

講完價先好試車，如果唔係賣家會當你運吉

其實部車我本身唔太afford得起，但我又真係幾鍾意
我見個賣家已經標到市價再平少少，我再講價會唔會好仆街 但完全唔講價我又真係買完就即破產

我都覺應該講價先，但好多人都話試完先講

Corolla?

ching咩budget 如果買完破產建議你揀第二架 買得二手車 你預左要洗多一筆

1. 唔算平都唔算貴 都係充下大頭果d價位，車主係女仔 而且講到部車好新淨好錫住黎用，所以我都猶豫驗唔驗
2. 佢個價係市價再平少少，所以我都唔知講唔講價好，講又好似好仆街
3. 如有花有凹果d係咪應該壓佢價？
5. 我係跟私人買，車行又貴又驚化妝車 驚做水魚

我budget 13萬左右，而佢標價係14～15萬
佢都算新既 15年 得3萬公里 應該唔洗點整？

1，啱嘅啦，p牌仔買部平平地撞咗都唔心痛
2，照講囉，佢唔平先算啦，又唔係同車主做朋友，有咩仆唔仆街
3，係，當然人地有權唔減

當然啦 唔係點解驗
一手交錢 一手交貨冇煩惱

咁你試車前問下個車主幾時換過偈油波箱油極力子油水箱水皮帶電池，再問下佢水潑水係邊入，答得到晒你既先上車試啦.......
如果佢係車行車，試完車上埋架，同車房講係車行車，幫幫手，一斬就30% 佢會還價架啦

呢個真，手頭上預多2-3萬備用。換吓消耗品，加隻cam呢啲嘢整整吓就係返度。
最重要都係預錢泊車，個人養車最大筆洗費就係租車位

買曬幾架 之後再return

咩車先

比5舊水我同你去睇

btw 買部ae110 操住先

隻女同你講自己係處你又信呀？

驗佢老味呀！

車房係自己驗定會叫埋hkmi個種